[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2181)

屌你老母1001 唔開post

仲要搶完唔開 狗黎

真係唔屌唔得

又報假 又唔開po

我本身block左佢 仲要特登解鎖搵個post
點知條撚野開都唔開

今日得一場波 緊係要光輝

大佬bill勁

收全格派一個$100，唔洗lm，呢個po內抽

好

一陣佢又1:0

in dailo bill we trash

G持

頭蛇你勁d

Ok

一陣澳職買唔買

宜家係上個post搵返佢個名再扑多次先 廢事一陣賭賭下先見倒佢

買,睇下先

就咁睇光輝100%

唔通全世界大莊咁好死派錢

可能係咁

所以一陣3點開始個盤一定要落飛
唔落就好鬼

我了

Arsenal -1/1.5
班友返主場可能爆返場

做乜出面水手大船

珀輝全格抽1位500

G持 !

Lm

似半格

LM

邊度出面

lm

想買水手 準備去驗腦

買左 Gchi

香討
個個覺得光輝太正路 買水手

水手有飛數支持

明天熱狗同阿妓又出黎伏賭仔

買光輝算 輸左條氣都順啲

ME

澳假不主則客 甚至和波

澳假邊可以用常理去賭 緊係長追水手輸

我

ME ME ME

我我

Lm了

水手對家當1.7一場
1000蚊起機依加都4萬幾了

追左4場 今日第五場

蘋果出左要珀斯，但成日都估錯
唔知仲信唔信好

水手反底100%

呢啲完全冇參考價值

2018最後一擊

Hi

水手有支持位wo

UOLO巴打200蚊已入 祝你贏多啲 2019快樂

bill 哥 角細有冇機

做乜撚野有人負 言平

呢啲大戰我信雲加

我淨係買盤咋

水手近10鳩幾年黎 12月31都未輸過波

下次到我了

澳職送錢波 咁都輸錢咪撚賭了

VAR

連登大船vs出面大船 唔洗睇都知邊邊沉啦

2018年最後一場
仲要2隊垃圾
我懶獨特要主客/客主
即場等高水...角大,入球大
澳假賽前比狗買

十年又冇咁誇
7年啦

接納

9090 波膽 星期一 1
中岸水手(主) 對 珀斯光輝(客)
波膽
主 其他@125.0
客 其他@30.00
接納

9091 半全場 星期一 1
中岸水手(主) 對 珀斯光輝(客)
半全場
主-客@20.00
客-主@40.00
接納

9092 半全場 星期一 1
中岸水手(主) 對 珀斯光輝(客)
半全場
主-和@14.00
客-和@14.00

知果7年咩盤？

特別項目五條蛋散黃紅牌

買左光輝等驗腦

ok

等驗腦

半大有無得諗

珍

正呀，一陣又有中出水手
又係自命不凡，惰獨特嘅時候啦，幾撚型呀

水手下盤派2個300

完全見唔到lm啲乜野

澳職呢場點睇🧐

似贏半格盤多，細注讓球和算數
大家除夕快樂贏多啲

落去睇下茶餐廳啲阿叔同燒肉佬買咩先

落狗會

你唔係買左啦咩

傻閪又黎都LM

All in 半大 過肥年

1:2 2:1

同d狗會呀叔一齊屌波不知幾有氣氛 好似新年倒數咁

有聲

馬會今鋪fatfat啦

馬會過肥年

全場食蛋蛋 死幾多人

似半格上落

珀斯半場嬴三球好了

點解有史柏拉路域

咁不如唔好踢，哂時間

私家雞

個盤落完1.85之後幾個鐘冇郁 好似幾穩
利申 9up

1-1 一齊拎1分過2019

水手主場未輸過俾珀g喎

Ching 今時唔同往日

馬會有邊日唔肥

麥simon 首發 黃牌

我都係,報假狗都有人LM

阿德12m

1:2 goal

坐半博全

最後都係決定細注客勝算
保證快快樂樂過埋今年

0:0 12 倍

巴打心態幾好

今場好鬼

原來水手對上幾次對光輝贏哂

水手下盤留ME派300兩個

澳假邊有咁正路
水手

水手主場 未輸過比光輝

主場

燒肉佬話叫我買光輝 直接去買真飛 過兩個鐘收錢黎加餸

假分狗祝2018輸到2019

咪撚睇往績啦
要講幾多次先有人聽

咁買咩好

1.8買完角細 就升1.85

1.88 回飛

1.92

水手落飛

往積開主埸，但有睇開見到matt simon 邊買得落水手

有冇半大手足

珀斯急回

回咁多，好撚鬼

平注光輝 嬴返今晚餐飯仔

半和有冇得諗

回到

半大 go

水手落到1.84 我個1.99無左

徒狗呢

仆街
回大飛
好撚鬼

水手係半大鐵膽

半大全大

1.89了

1.85 買光輝果d賽前就要驗腦
慘撚到

1.99》1.81

啲飛咩事

水手反底 大家收米

1.85 -> 2.04

2.04喇，痴撚線

有2倍狗衝未

2.04
蝕水位都蝕死你地

客 2倍

棄局

因為卡斯度冇得出？

半大幾好分喎

狗會呢招反其道而行果然堅
嚇到班友唔敢落盤

G持光輝

落就開得出 啊婆都識買啦 支持柏斯

買半大全大好過

今季嘅水手都落飛係咩玩法

水手

落飛贏硬架咩

係

一定係馬會想氹啲傻仔買水手 廢事輸咁多

柏g 光輝派錢波黎

Serious half home

半大

星星買左未

水手7連敗呢場波買下盤嘅去驗一驗腦先啦...

咁落法係咪引主

開出抽一個含

you？

水手Fg

Lm 我含都okay

如果水手最後輸左既話
係

支持

上盤10k

咪係..事實咸魚又點會識翻生..買水手班友

屌1.85買咗

跟you but handicap

全場睇咩

咁快叫人驗腦 一早買左上盤仲震緊

又落返2倍

同

天狼星反底
水手今場都會反底
買柏g嘅真係要驗一驗腦

上盤淡定啦

渣ga

想問準時開波既賠率係幾多

客盤...0:3 0:4

半場已經可以撕哂兩張飛

300光輝 上盤

準備開波

柏g

叔食狗又出黎吠

馬會fatfat啦

同路..今晚食火雞

下盤派錢

主客,客主,主和,客和,主其他,客其他,黃紅牌

水手100%的球

買多d柏g喇大家

一陣又要睇報假狗
VAR

主-客
1:2
1:3

Var腰斬

3:4 得唔得?

$10讓和

2018最後一戰，究竟係馬會大勝定連登仔呢

等緊雲加同得蛇

2018 最後一場 柏g 反底成功 從新聞角度出發 一定要買下盤

上盤驗腦

主其他

馬會咁黑心最後一日都唔比賭仔好過？

輸左出年冇人賭啦

嘩屌咁快var

要你地喊曬口倒數

直屌主勝

年尾多數澳職都半大

邊隊屌你老母

var 緊

河床？

半主已屌

主屌打

馬會引主 買上盤100%

一定係01半細全細角細

河床

除夕鳩踢留體力去開party 支持下盤super

2018最後一擊
10.5S $8000

開波未?

飛呢

光輝單刀唔入

雲加客

岩岩開左

至在參與屌下波算

主fg 99%

輸啦成分鐘仲未入 2.5已死

半大已死

水手屌一粒黎睇下先

客入未

立刻半大

光輝

柏g1:0

入波

大波想等高水都等唔到

光輝10

即場回到平半上盤高水 買半一既驗腦未

Goooal

秒入 半細全細 睇都唔洗睇

Heyyo

0:1 笑撚到我

0-1

飛你老母 出完水仲要飛？

Cls nba time？

邊個入

你係咪見到入左一粒之後既盤呀

goalllllll

下盤撚： 仲有一半驚西咩

基奧治

唔好半細呀屌你

半細針

輕鬆

Goallll 456佢

快到

下盤嘅驗一驗腦先唔係講笑

gun

引主引到

秒goal

屌
究竟邊條傻鳩重注買水手

水手果種廢

光輝加油

水手咁廢，阿婆都識買光輝啦

唔係4點50開咩
屌好彩買唔切

求其一隊入多粒快

一早講左

1600

唔好...

追番po 成班人咁老定又話100%主 又話一定半細 做乜鳩

光輝one more !!

反

秒goal係咪通常都一球到尾

光輝入多佢4 5球就好啦

Gchi

水手場場輸到咁 點會仲搏反底

快到呢

永恆定律

我就話棄盤既
呢場咁鬼唔賭

屌祖記勁咁多 咪又係秒goal 比人追和輸盤 入得快就贏咩

我光輝卡斯度都未出就已經收你皮

0:4

0:1 到尾

呢句岩聽，驚乜鳩

lm睇炒水手

3.5細派錢

大炒垃圾水手

水手反到cup咩

澳假未完場都未知咩事

水手第2球

水手下盤派2個500

Miss

信你水手呀

街蛇

光輝456

😄lm

角大下盤全炒

2.15

咁快gel

真街定假街，尼排好多假kai

開到先算

半一全一WO

柏芝秒goal完場應該10
讓球和gel

依個真

0:2

02

起左底
真

2-0

0-2

02光

0:2 回飛嚇鬼咩

半大收錢

型唔型呀mk們

上盤gel 得頭啦

炸

FAKE

光輝派聖誕禮物好無

果然一定半細

買水手真係要驗腦

炸完對家都入唔到呢

街蛇抖抖下年繼續努力

fake

炸完對家入

半大 cashed
多謝光輝

好彩 頂住

fake完。。。

水手啲後防真係發緊夢

炸都cash?

Hello

？

落去馬會等收錢先

快啦光輝

笑死 見高水就驚咩 水手咁廢死都唔撐

笑

有冇手足買左水手
出一出黎
想大大力恥笑

跟街蛇買主ng先

屌

咪係

屌3.5s頂唔頂到

馬會cashed？

反手

頂到個龍都爛

kai sir ng定律中緊

澳職用國產門框？
屌撞一撞彎撚哂

Var

我係你地就買反cup啦

原來仲有機
收返

水手連個龍都拆埋 球賽腰斬了

準備腰斬，成個龍門架 爛左

一定得 因為得1球到尾

水手個龍

真VAR

話知你地NBA
我要牌啊

屌你老母ban

你都玩

I

有無咁多波入

大風到仆街

56k

Var夠未

又delay

其實場波依家點

一隻角都冇

10.5b個啲驗下腦好

一早upheld左 而家係個龍門架爛左

屌 係到練波

其實冇用var 完全offside

龍門都射撚爆， 勁到

又要block

會唔會搞唔掂腰斬

撞姐

你個龍壞架

大風都要停

係到練波

走啦屌你老母

昨日都半2全13

唔洗解釋

舜間看地球呀?

封埋

腰斬未

封左？ 咩事

下盤仲有半格 驚閪？

轉頭就追和你啦

0c 完

不如下場黎過啦

屌 係主場個龍門框有事 delay

炸唔炸都肯定456
水手撚攻到咩

仆街1.85買左柏g，蝕晒

而家新制買半大真係俾狗撚
又VAR 又飲水break 澳職d人又郁手郁腳

有角未

睇緊乜撚野 又風景 班友出埋黎猜波

要整返個龍門框 暫停

真

屌一間咪補足時

腰斬回水大家都唔洗針super

笑死 腰斬啦

最緊要贏到

球證宣布喉嚨痛取消餘下賽事

有無ching有睇直播，爛得好嚴重？

會唔會腰斬 條柱壞左

不如0:1 FT算啦

個龍門框俾條友撞撚冧左

職業足球發生呢啲事真係on9

一陣夠哂借口補到入為止

口形幾岩

班水手即卡唔撚見哂
笑死我

0：1完算啦 跟本都唔洗踢晒90分鍾

吹完場雞

係咪on9,龍都比人射爆

好街波feel 呀姐睇緊場紙

整VAR有撚用咩,龍門都整唔好,HI下都歪,ON9

澳職係業餘

應該係太大風 吹個條門柱都郁埋

球證喉嚨痛，宣佈腰斬

捉你黎驗下先

2018年好頭好尾 擇日重賽

成班傻仔，一早提左要上盤嫁啦

秒入=座底殺半大

拿拿林call消焊佬整啦屌

最新潮一定係開左波先開始練波

咁個龍咪細d 識玩

呢場唔計

停咁耐一陣又唔補足殺晒半大

有冇睇緊live既巴打cap圖睇下點爛法

有冇圖個框咩事

咪撚斬呀買左上盤

咁又唔怪得佢地 光輝連啲阿叔都識買

個龍門唔合格 第一球都取消埋

補落下半場

斬！

換龍

Dllm斬撚左啦

腰斬啦屌你老母

做乜撚野

其實只係條門柱歪左少少
可以移返正

贏緊咪撚斬呀屌你

係到睇佢換龍
笑撚左

宜家換緊條柱

擇日重賽？

等多10分鐘左右啦

我第一次睇賽事中途換門柱咁勁

即場維修

睇下邊個話唔計果D就知要驗腦

條底柱斷左啊 要換 全部係咪唔識聽

衰起上黎個龍門架都鳩過人

條友頂頭鎚之後被龍門KICK到,撞埋龍門網,拉歪左條龍門柱

2018最後一場表演搬龍門

好野 半細cashed

要玩懶獨特 懶有見解 懶看透世事

得兩條友整

笑到仆街

癲撚到換龍門

龍門壞左,岩岩果球唔算數

有無link順少少?

。。。

笑話一則

第一次見要換龍門

你個野壞左

笑咗

Nba都挫爆樽啦

澳假真係鳩流流 柱都歪 但得兩條友去整

好似搞唔掂喎認真

龍門都未搞掂學人鬥波

搞唔掂

散bam

球探中斷左場波

唔計，德甲有一次類似事件發生

輸緊波扮整唔掂姐

準備搬龍門

有無link

個龍真係好垃圾,條柱唔係直接撞歪,係有人撞網,個網度力拉歪條柱

似斬

腰斬了

球員退埋場

我屌你咪斬！！！！

笑死

收工

腰斬啦嘥時間

腰斬啦屌

第日馬會又可以開澳職盤

這場比賽龍門會唔會被破壞？

主：200
沒有：1.05
客：200

上盤gel

哈哈...SUPER

光輝識衝力射球？

龍門任你搬

正

咪撚斬呀

好似話要打幾日椿 球賽腰斬

後備龍門架都冇個

個人衝埋去

番更衣室

龍門都唔撚識搬點做野

斬佢老母

搞咩

Super退錢

吹撚到

On9咪撚斬啊

維修員都退埋場
似整唔到腰斬

下 唔係掛

其實甘撚多野搞

好難令人信佢唔係假ball

我立即屌你老母

咁都得on9 下次輸波整爛自己個龍門

要打電話搵供應商,係咪ON9?

好似冇後備

斬佢老味啦

馬會條龍好撚長

砍得好

搵緊條底柱換 但宜家無
有可能斬 但希望可以短時間內搵到條內柱 希望唔洗斬

識唔識分中斷同腰斬

好多懶獨特水手撚叫腰斬 笑4

Super啦

今日無波賭好痛苦呀
馬會回水呀

全部退飛
打和super

痴撚線 爛左少少就唔踢
番更衣室

快手斬撚左佢啦

笑撚死中國製龍門

2018 最後一則笑話 澳職

屌你贏緊嫁仆街

斬埋

放兩個雪糕筒啦

睇無睇live啊 整條斷開左

叫香港啲地盤佬去三分鐘搞掂

搞撚錯 全日得一場波都要斬 買左上盤呀 還我血汗錢

馬會未封

delay 大約10分鐘

低下階層

你老母 下次唔認輸就話爛龍

買水手既仲唔多謝馬會

嗌斬係咪下盤手足

水手集氣嗌腰斬

原來2018同馬會最後一戰係打和

開波未

走盤super

唔會斬啦 假有假踢

買咗基奧治首發入波。。。

柏G球員:快撚D啦炒鳩你班廢柴

主辦單位，球証，龍門都係我啲人，你點同我鬥呀?

全世界都封盤
得狗會仲開盤

客隊都幾撚無禮貌
去人屋企就小心d啦 仲要拆檔
搞一搞就停三個字

唔講以為係蝗親戚

上盤以為收錢真係笑撚到我

唔怪得主盤落咁多飛
原來一俾人入波就plan B整爛個龍門腰斬

祝君好運

腰斬的話實會還你 放心

腰斬1.001

我屌你紙龍門都整個出黎呀

屌你,個龍門冇士啤零件,是咪ON9?

冇龍踢住先啦 唔俾柏g射門咪得囉

var

連人帶波衝入龍門
賠錢啦屌你

收皮啦傻鳩

笑撚死

一係贏
一係回水

100% 唔會輸

用下你閪腦諗野啦 冇龍門點踢呀

365開返盤

笑能死

BTW
水手
驗腦

其實爛成點

又岩喎

有無人有link

仆街移動龍門， 好難再入呢個龍門啦

有冇得打去馬會叫佢退錢算

笑到仆街
衝力射球射爛龍門

拆埋另一邊 小學雞踢波咁 射過條界就當入

我以為睇緊少林足球

度力好撚細,咁撚慢

屌你老母豬撚左幾日，一場收錢又斬

底部斷左 左手柱企唔穩 夾硬踢會有危險

整壞人地個龍門
比紅牌啦
100倍啊

屌 2018最尾一日都唔比我贏

調能轉龍門啦，還點都係光輝先識入

因為撞爛個龍先fake..定撞之前犯規?

係咪過到半場 當人地龍？

個龍門咁脆皮

你就真係俾人笑啦

基奧治整壞人地個龍門咁都唔比紅卡?

重開
猜揀人

斬左?

自由龍好唔好?

365又封

無龍就唔會比人入 ⋯

俾對面龍門KICK到撞網

2018最後一日都有野笑

岩啊，半場出圈調轉

幫你加返字幕
我宣布依鋪無效 大家拎返d錢玩過

水手呢獲仆街了 換左個更加大GE龍門

斬啦仆街

無斬阿 仲整緊

我唔理,比張紅牌計佢首發紅牌先

有零件？

水手唔只隊波廢 連龍門都廢過人

可唔可以當pussy贏半 派彩

又開返

原本早開波就想比班細早d收工

無啦啦唔生性整爛野，搞到成班陪你OT

仆你個街澳假真係咩都有機會發生
快撚d開波啦DKLM

開反

點會斬 最多咪整完再開

大陸CHATROOM話整返

成個換、有新的

佢入左第一球喇喎 點100倍

拎左個新龍

話腰斬退飛果班買好多水手 ？

有無手足有link呀 睇開條link死鳩左

CHING一陣開反真係反CUP你真係唔好喊

整場大龍鳳 買水手反cup了

澳假新絕招

球迷奇遇記
水手cup硬

大撚到...........

彈出彈入打我呀笨.jpg

換移動龍 屌你訓練場啊?

珀斯反對喎

cup到就唔會依家仲係2分

水手戰術 拖時間

整番啦 下盤準備撕飛

真搬龍門

移動龍門 笑撚死

笑左出聲 係呢個龍？

LM跟進 利申無買盤

有碌架喎屌你

屌 呢獲真係龍門任你擺

thanks!!!

換個大d個龍門
比光輝易射D

呢場好笑

我屌咁撚大，阿婆都射得入

成個換左新 唔只換柱

水手反cup 你自己講完有冇笑

記得補足時啊PK!

最好有咁大個得咁大個

mk垃圾係咁，又要自命不凡
型唔撚到就發惡，垃圾mk

都係輸咪換個大d比你中出

水手識搬龍門仲有得輸？

光輝快手入 唔係半場交換

下半場咪又係掉轉on99

屌下半場咪調轉

屌你老味

2邊都換

中岸對家個框其實真係可有可無

下半場就水手攻架喇bor
時間比例上水手先佔優

水手反到cup
同取消到每日150個垃圾黎香港有咩分别

三兩邊龍一齊換

換完係咪識入波?

屌
原來係下半場用
暗黑兵法

屌番注入球大先喇

買定即場大 個架咁q大

衰撚過學界

十足街場咁流

兩邊個龍都大左 痴撚線

準備重開

就黎放雪糕筒

場波會唔會踢過12點
賀歲盃

456
0c

唔洗放 成班水手已經係

角細穩了
咁撚大個龍..阿婆都識射

7+了

個新龍門。
好似大個左？

引大開細

大左係益水手 柏g原本細龍門都入到

第日D廢隊學佢地整到個龍門好易爛,唔對路就整爛佢,慢慢搞,咩氣勢都冇晒

個龍咁大，最少打2個龍啦

應該係 所以先要換人埋另一邊個個

3.5 大波？

用個大d既龍門黎引我買大 當我on9

但今次係客隊整爛

澳假好地地450開波咪好 而家早50分鐘 又係450開波

笑撚死 鳩射都中龍拉 咁撚大個

有冇巴打係球證，咁樣換兩個大龍岩岩例

可能主隊覺得兩邊都一齊換大龍門
自己都易入D可以反到CUP

True

岩唔岩例

咁買撚左細波嗰啲咪好撚唔公平

本來想早d收工去倒數 宜家

話左賽前比狗買

2.5s苦主

如果射得大力啲會唔會有移位

大波仲唔公平,咩氣勢都冇晒

咁樣換法 場波重新踢就差唔多

10.5b苦主

個龍大左 唔識射波 買大都唔公平

要叫人扶實兩面

換左個大龍門出黎唔緊要
換埋個藍球出黎踢丫笨

落左膠釘落地

搬好龍門就快D開波啦
今晚約左人食飯倒數架

腰斬啦屌 換乜尻

澳假真係特別多笑料

倒咩數 龍都整爛埋 遲下工都冇埋

777

幾時先開番

不過澳假都買細波嘅就當交學費啦

條LINK我開我EAST話有毒既

2019

屌你用野綁住就算

陣間再整爛埋個新龍完場

個龍門有幾大?

想問下, 岩岩入個球唔計定係點?
馬會仲係顯示 1:0

利申: 返緊工睇唔到live

CLS, 澳假

炸左好耐

有無球證巴打講下

炸左

我有無聽錯 佢話上半補時都應該係1-2分鐘? 我買左半大呀屌你

我個0:2半蛋點算

個時間停係10:57s

咪要等多四個鐘

撚狗

開未呀,屌,想6點先開波?

差唔多啦

計10:27開返

2018壓軸表演

係,條LINK有毒
尋日仲彈個FLASH更新俾我下載
毒得好緊要

自己睇

個龍咁大
大波100%

唔好踢啦不如

下?唔係0:1咩?
你用緊邊間馬會?

正宗叫比人攻破大門

馬會 會唔會話兩邊龍大左 所以唔撚認賬

波蛋 20:19

8.5s 諗注收硬 原來停左

個波入咗都炸

但攻破大門果刻舉旗吹越位

澳門馬會

有fd 係水手主場返工 話主辦單位打緊電話通知緊出面 呢場斬了

澳洲40度

客其他

澳洲學界足球精英賽

迪亞高是咪無出

唔好笑呀on9仔

答佢地 連登仔已攻陷南半球

公平D講，一係半大，唔半大就不如斬撚左佢

我uncle係andy keogh 佢話今場早d拎紅牌番去啪女

整成點

斬ed

最怕事都補唔足又唔斬

熱完身未 睇見到熱燥底

係咪0:1緊?

堅？

幾多分鐘停咗？ 點解馬會個角細盤仲跌緊

1027

狗會:因球場龍門size 有變，涉及入球大细的注項將酌情派彩

馬會仲比人買

換個大d嘅龍都得？唔岩國際例wo

搞咁耐,會唔會踢到過年?

鐵鏈

龍門任我擺 漂移境界

fast啦

個龍真係大好多

我都見到

補唔足唔緊要，你俾多粒我

3.5 gell

主客和其他

搞掂了

今場肯定輸波邊就投訴之後重賽 成場波當冇踢過

如果又再撞壞埋,有冇後備?

兩邊實起勢鳩射

無咁多如果啦

3.5s穩了 仲係01

屌你咩 換個大龍出黎

終於

有fd係閻羅王度返工 話你成日報假落到去會勾脷筋
你仆街了

好日都唔買個角球，一買角大就出事，有冇咁黑呀.....

拿拿林買返個大波穩陣

屌呀 又開返

澳洲波真係乜撚都有

個龍咪又係一樣size

NBA比分

所以話澳假係垃撚圾無講錯

開波 11分

11分鐘

水手一下隊

Good

和其他

時光倒流了10:34秒

澳假真係痴撚線

搞完一大輪 應該都水手ng

水手反cup派龍門

買角大要多謝佢啦 原本細硬

咁岩岩果球是味冇計

0:0

食屎啦0:1

水手FANS

頂 又開返

其實澳職無幾多隊賺到錢 唔好覺得一定有歐超聯賽資源咁多先得
水手近幾年 D SUPPORTER越黎越少 分分鍾搞多幾年唔搞

屌 訓過龍

屌你老母 龍都換埋 0:0重新開始先岩數

馬會仲係0:1又無封盤WO

唔怪得賽前入球2.5b 有大飛落
有人預知咗會換龍門

珀豬應該唔會再射 怕又壞

個龍咁壯，有角就奇

換佐龍唔好入喇 又爛

可能係死亡恐嚇 再入就好似個龍門咁

水手入未

主ng

冇升降班制搵撚睇

你個名

恐襲！
準備再腰斬！

賽前角大中位幾多

如果半場客贏唔到就真係無奈

第二球炸左係因為個龍門爛左？

Offside

尻買4.5大

半場完未？

客盤 一早貼左飛

16分鐘...

主定客？

上盤穩如泥

客

半細穩了

主打緊mma

梅花間竹入波g chi

主快入

點解唔照計時 之後補時補30分鐘

打假就有錢收

無波睇果D阿叔,買左半大,見5點仲係0:1,會唔會搣左飛

咁大支sniper都入到場

球證唔鐘意

收到急電。水手五分鐘內會入

咁事實真係會開半細

方便莊家姐
佢地有開10-19分鐘發生咩事

點解要咁?

懶

整完龍，兩隊就係到妹，我屌你老母

4.5大

頭校長呢

讓和

正 兩隊唔攻

驚又整爛野

客個勢蝕撚哂啦屌

水手入未？

客任射緊

頂住半格 平安鐘

半1全1啦唉

chip就入啦

快入

神救

0角ft 幫一個含

泄左到氣 想入細

咁都唔撚入.......

秒goal仲要出埋秘技...想456都冇啦

主差d

水手快入

邊隊

換完龍 水手精神左好多

半大cashed

屌⋯⋯

精神

是咪搞撚掂 半大

OK 0:2 咪撚斬呀

嘩 屌你 有晒狀態

炒佢老母

Jumped

屌一買大波就入波封盤

光輝惡到
私家雞連人地主場個龍都射爆埋

Goalllllll

456!

糕
水手果d懶獨特撚呢

邊個話水手會入

要多粒

個龍冇事應該收錢

啱啱未開波之前邊撚個話上盤驗腦

水手果然係垃圾 拖完時間咪又係要輸

你唔係信啊嘛

玩爛人地個龍呢球賠比人啦

水手果隻廢

今次水手又打算爛啲咩

角呢

0:2 光輝

入場睇水手係咩感覺

下盤飛已撕

d角隱左形？

俾人中出到好精神

洗唔洗補個04 05

讓半一有成2 倍

真心送錢

乜撚野反CUP話

宜家斬半大都照收

有條友話收到來電5分鐘會入

精神地望住個波比人入

惰獨特

屌 入緊4.5b 就0-2

半場開埋3.5大有冇機?

老實講 唔買呢場都唔會買水手啦

有

個龍真係大左，緊係易入

水手反cup派10個1000

水手唔識入波

條柱幼左

1001